北角天橋文宣

屌

天橋會唔會又火燭嫁
啱啱先燒完 呢啲易燃物料嚟嫁喎